Jürri Jürgenson on andnu 39 Rbl höb kotsmanni Wolffi kätte hoita, ja kui temma teadmist sadab sis saab temma rahha sadetu. 19 Rbl höb on tasso järräle sadetu wenna Jacobi läbbi. Hans Joseph on jures ollnu.
26.1.1859 Jürri Larents selletus, et sellest rahhast nüüd wiinuks weel Wolff on wõlga maksma 15 Rbl höbb. Ette sedda on weel ---
